大家唔好比個市場呃到，一定要開熊

熊軍上呀

ok gun

準備按層樓all in了

熊軍會戰勝歸來

一定 drop to zero

又開po燈

劍指32000 DLLM

啱 老散先會覺得升得穿28000

20000啦

呂將軍～升到唔知幾多點喇
點搞呀

已痾煙

今日夜期咪還俾你

最怕u 番上去
反手call 左先

唔該晒 即刻+1 星期一收市就走

一陣又牛3 一陣又熊